「無間道」覺唔覺劉健明古惑仔出身可以升到督察級好勁？

做得古惑仔唔慌讀得成書
到出黎做野 進修更加難
何況係當差
古惑仔底既佢可以補返degree再係咁升職真係好勁

因為有曾志偉比料佢

撚唔知

秒殺

三集都好似無提過佢有進修

上面班人做乜尻
我內文一直係講佢讀書能力
乜有睇過套電影既人 會唔知佢有琛哥d料？

岀來做野交到數叻過讀死書

樓主未反過工
唔識世界嘛

連登係咁多傻人架啦，一個講就十個跟住笑
一啲分析力都無

算啦無謂再駁啦

督察有學歷要求

終於有人明

你閱讀理解差我唔怪你

垃圾post

能夠比韓深睇起
又咁機警, 係警界混左咁多年都冇比人發現
最後仲可以反轉豬肚, 做低埋韓深
佢本身都一定係一個醒目仔啦, 讀番個學位容乜易

套戲有無講劉sir去進修？

有無話咩年代開始先要求膊頭有花要有degree?
但就算有要求都好
買個菲律賓大學夏威夷大學degree咪得

坐監都可以考個degree啦
求其買個垃圾學位唔難